其實啲傳媒點知嗰啲知名政治人物離開香港？

之前張崑陽離開香港，某左報唔夠三日就頭版報導佢離開左香港，甚至連去邊個國家都知
到之後許智峯，梁頌恆
仲有而家G phone嘅屋企人
其實呢啲傳媒點樣收到風知道佢哋走左？呢啲人大多走得非低調，梁頌恆仲要係3個鐘之前先買機票離開，G phone屋企人走甚至可能連佢哋最親密嘅朋友？
究竟點解可以咁神通廣大，連走去邊個國家都知？

Gphone全家已逃往澳洲

sor 更正
*非常低調
＊.....最親密嘅朋友都唔知

傳媒好多fd

買機票果個爆料又得

空姐爆料又得

鄰居爆料又得

佢哋上網買機票ga wor
最親密嘅朋友都未必知嚕，更何況係鄰居？咁多巴絲打你哋平時同鄰居有幾多偈傾？

登機 機場咁多職員點會唔知
鄰居係藍既話實睇實

若要人不知，唔好太低B

政治人物走左之後放風﹐挑戰支那政府: 你夠膽就黎外國捉我

党安局幾千隻狗, 2on1 都一千人啦
再放料去愛支報就通晒天

而家戴晒口罩戴晒帽
未必會察覺到

我其實諗緊國安放風嘅同時會唔會順道通知外國既支國領事館，然後領事館就叫當地小粉紅去主要機場接機大堂捕住啲政治人物
之後再喺外國繼續跟蹤及騷擾事主？

梁頌恆，張崑陽其實未必有好多香港人認到佢